[求集氣]如果唔見咗就仆街

做Gym之前攞住一袋鞋，臨走嗰陣漏咗喺飲水位，份禮物喺聖誕禮物嚟㗎，唔見咗就仆街冚家剷

Molamola